新加坡又贏香港 再添399確診 累計確診4萬8434例

新加坡衛生部今天通報，境內新增399人確診感染武漢肺炎，累計確診總數達4萬8434例。新增病例較多主因是衛生部於昨天統計截止時間過後，才收到許多前一天的篩檢結果通報。

2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情仍肆虐全球。新加坡衛生部下午指出，新增確診病例絕大多數仍是住在外勞宿舍中的移工，另有9起社區病例，其中一人為新加坡公民，其餘8人是持有工作簽證者。

另外，衛生部表示，今天新增的3起境外移入病例在入境後就接到「居家通知」，並進行隔離。

外勞出城

得9單社區
點同香港比呀？

得5百萬人口，1%感染

Monkey er monkey died

咁都可以順利大選，
證明唔需要推遲立法會選舉

武漢肺炎-> monkey virus

我以為猴國疫情受控

係受控

果d係外勞嚟
平時封閉式管理唔會喺社區

唔似香港比d菲傭放假周圍走

woooohhh

其實仲笑人做乜 你而家少個案過人地覺得好自豪？
人地每日百幾個但得個位數社區感染 其他全部外勞 人地個政府係絕到完全封鎖外勞同local接觸 邊似得香港政府咁垃圾放毒入社區
無可否認人地初頭係做得柒 但之後已經越嚟越嚴
香港政府？嫌你死得未夠多咋

話時話，新加坡點解咁多人中，但醫療床位無爆咁犀利？

可能係冇病徵既就留家抗病
有病徵既先入廠？

外來勞工唔係人？

新加坡政府的確冇當佢地係人
完全隔絕左外勞同local 亦唔會擺埋一齊醫 甚至唔會醫

香港就快反超啦

Monkey sick

計時炸彈黎姐，養住咁大班外勞又唔比得佢地去做野，你估唔洗成本？

比咩比

一個國家
一個城市...

外勞無福利，又住得差

有個問題，明明新加坡二世祖後期知衰封晒啲外勞，點解新加坡每日仲可以有10 20（當佢有時9個）中蟈肺炎本土個案

二世祖唔敢放寬啲外勞，但新加坡經濟又唔可以完全冇外勞幫拖，佢真係兩難

有港共(邊個做都係支共省委市長)點會唔反超新加坡

學燒山:

希望中咗中共肺炎嘅新加坡朋友同新加坡外勞早日康復！

希望新加坡可以好似波羅的海三國咁壓到落嚟

愛沙尼亞、立陶宛、拉脫維亞嘅俄裔感染中共肺炎嘅數字細規模爆發嘅時候，三小國已經即刻將佢哋俄羅斯人隔離同醫好佢哋

咪笑住，一陣外傭都領嘢，隨時勁過佢

新加坡都係國家...

唔好成日打飛機
人哋社區感染有我哋嘅咁嚴重？

證明TG（包括美國同中蟈催淚彈）能殺中蟈病毒神話破滅

咪就係新加坡係國家
香港係城市囉

死坡狗monkey奶共呀啦

推願榮光歸香港

笑撚咗仲去笑人哋

yep 完全係籍口

外勞本地 case 唔會入官方數據呀
monkey say monkey do 班人唔理外勞生死

唔好開心住，柒月蛾在位支共治下，好快反超前

支那玻唔計外勞架

香港：全球船員自出自入

系米親中國家都奶得特別勁呢

Monkey sick, monkey die

新加坡外勞 = 以前嘅波羅的海三國俄裔同烏克蘭裔（而家波羅的海三國對俄烏人放寬咗啲）

唔想叫新加坡做monkey，因為唔想侮辱monkey

唔明新加坡居然仲有零星嘅5 10 15 20 9 11支共病毒社區感染（新加坡當然社區感染冇香港咁嚴重，但新加坡又做唔到台灣咁長期完全冇社區病例，又做唔到好似波羅的海三國早期咁將俄裔數字壓到落嚟）

新加坡同波蘭、愛沙尼亞拉脫維亞立陶宛一樣，有少量美軍駐紮，雖然一個喺亞洲三個喺EU

幾時美國變咗親中

雖然好憎班畜牲不過我哋今次真係中回力標

隔離又唔醫 即係等佢地自己病死曬?

新加坡曾經有叫個大馬幫新加坡手收緊啲新加坡外勞，大馬負責醫佢哋，不過大馬睬新加坡都傻

咪臭係 至少人哋政府唔會引入中國醫護
當一般流感咁醫

monkey

咪係

希望急起直追